[gay]熊出沒注意的心事分享區（79）

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題 有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你地

今期禮物：
熊男友一個

留名追擊

熊

連登有冇靚仔架

幾時有埋永城

等你1001

無

上網又開始退化到 咩網都上唔到

到底supplier做左d咩黎

你個username 好大波

打去問下

你屋企嗰 network 係點？

依個post有幾個

Me

Not me

開黎見我 睇下會唔會擺你入我個靚仔名單

幾時同我性私交

我好悶

有無人係觀塘個到

睇左做漁塘

邊到有漁塘

圈內果種

Bug niu shyshy

留名跟進

跟進乜野

走開

睇下steam 有咩減價先

塘

你有無興趣做戰地記者

玩下warframe先

我之前路過都唔覺有

好開揚就真，任人睇

下邊到

九龍公園？

無特突去過

留個靚名比你地屌

無人想屌你喎

開估未

仲有冇人玩個測驗？

留個名

are u sure

Sure

又嚟 好多梅花

ok 我自己屌

等我quote返先

屌䀹還䀹
咪撚係我屋企人前䀹到咁出面
䀹到我老母問會唔會太over呀

玩玩具

好尷尬

下次我會低調啲

得閒去買下先

我老母依家同我講性病
叫我收斂d

你同佢講你前排先驗完

仲未開占卜答案

好撚癲喪
我西咗面禁手機

加我呀 pm me your game id
Excalibur prime

冇試過行街比人望
試過一次行街回頭率100%係我塊面岩岩割完粉瘤

有冇勇士去聞下
柴灣條天橋好大陣精液味

對方咩樣

究竟姣到點先可以引到啲咁嘅事發生
係咪我 gay 味唔夠濃，好似未發生過依啲野

你又知人地唔會回頭望你
唔係望到出哂面其實唔知
(我曾經連續幾日搭巴士望住同一個男人
個男人有濕疹但個樣 )

我次次都係人地見到我就低頭 乜我個樣好惡咩

因為我直覺話我知 女人直覺好準
而且我有時360度咁望有冇靚仔個陣望唔到有人望我

六相bb 呢
Warframe 呀

頭先去左睇櫻花

圖

我唔係成日玩架咋

輕輕上水

我仲以為係好多好多棵個啲

嗨

我以前用EV Trinity

得新手專用Excalibur

我都試過有一次係campus食嘢
隔離枱有個男仔都係咁昅我(我本身唔覺)
但佢昅到我啲同學都問我係咪識佢
"唔識你又係咁望你嘅？"
個吓都好老尷

如果做曬功課可能星期一朝早去睇

點解冇人望我

有人望你唔知姐

西鐵見到大隻靚仔
可惜矮 吸引力即刻減半
高真係加唔少分

你靚仔

而家好多更新咁

冇人望既表示adore

唔識玩呢啲game

Sales唔係第一日就存在
但係仲係咁多純情寶寶比人呃
大家唔好太多幻想

hello 我係新人

嘩頭先同個靚仔大隻對到眼
佢對眼靚到啦
大大圓圓水汪汪

魚魚 有人搵你呀

塞塞

Face stat?

身高真係咁重要咩
如果佢做你男朋友你ok ?

有得咁假設咩
拍拖首要考慮又唔係靚唔靚大唔大隻高唔高
雖然我ok

其實我唔介意矮 只係高會吸引啲

去抄佢牌

不了

巴塞

點解我學校English writing唔係教啲dse會考嘅文
雖然係band3姐但洗唔洗咁呀

Kerry express 呢間公司發生咩事？

救命
畀隊痴線野冇啦啦洗左腦

which one

證明你有魅力

B

我都係用死一隻 Excalibur prime

係呀
其實我都唔係成日玩
所以都可以一齊過啲更新任架

假音人

烙印勇士出左第二季架喇
好好睇

依到有無人睇 幼女戰記

你pm我啦

我遲d可能想去首爾 寄居你到得唔得

農莊bb

我呢

我都揀b 因為藍色

丸丸

依家同朋友一齊住 未必得

你地係咪PC 毒拎自己打PS

我ps4都有玩

同名？ 我唔識點直接 search user name
我陣間試試

我pc
更新最快都係pc 梗係玩pc

最衰唔可以cross platform

好耐冇見啦塞巴

Steam 名應該就得

Ps4近戰爽啲

果陣新刷爛刷刷左個Venegeful Revenant 出黎
到我開始冇玩果陣就送左比是但一個想收既玩家

出街街

唔知咩黎

屌琴晚無訓,今朝飲左杯Cappuccino提神 難飲到
好彩飲左呢杯野如果唔係真係係試場訓左教 做唔到

今日考咩

借個副帳俾你玩喇？
再唔係同你慢慢再升過？

我唔知部Mac 玩唔玩得起 我連mouse都冇

點知你 steam 名呢

Warframe 唔洗好高都玩到啦
雖然畫質算靚但佢 optimise 得好好

要重新打過隻Trinity Prime出黎 仲未計mod

下次考試唔好唔訓

考左英文作文未

Parts 我俾你啦
你係玩嘅話

新人。留名

你比你steam名我我加你

我考親都前一日溫溫通頂到考架喎

Login golden ing
Load 勁耐

喜熊否

我係不孝子

中田寶寶

有齊prime parts 拎去賣啦

各位終於出現

唔等 p 用喎
仲有 差喎多2000

我係熊

作左
我將ACTIVITY寫左做suggestion...希望有3

深潛

Hello

如果我部機boot得起話你知

我叫雷克呀

以前CDrom 不過最近心思思開左ac 傾下計

好快好多熊控既巴打PM你架啦

有冇用我講D野 雖然我冇講過D咩

今年題目係咩

雷克兄

韓巴 hi

唔會卦

正確選揀

佢地個個都喜熊

劣熊嚟

好 呀好呀

我不是喔

各位我先睡了
聽日開給一年兩星期final

希望我個Business Ethics 可以有B

加油

祝你有B

晚安
Pm me steam if work

會有好多人搵你

六相 done

唔好搵我 唔該 你地會失望

part a係elderly home...

佢地只要係熊就啱

is低質

巴豆 bye

好串

Replied

我識唔識你？

Done
點解搵唔到

我地去打 sorties 啦

我低質

點都好 過左就算 係咪聽日考listening 加油
我放左我個tg去我地個email 到 你得閒就加我

睇過先知

有機會再說

Dse？ 唔係今日listening嗎？

你係？

魚仔公佈左占卜答案未

會 點會冇

原來旭熙係雜種黎 混左泰國血 唔怪得咁靚仔

偏男打扮點樣偽娘

yes done

我聽左段錄音，感覺好難
15年dse

face
stat

好年輕

唔小心透露左真實年齡

最難係15就真

唔知點解覺得自己個年易

長洲兄 修咩科？

btw 2015dse

phy chem bio m2

忘記佢 please

Chem Bio Econ M1

個框框點打？

大家認識下

Ios icon個列有個鎖

我好似識你sosad

似係

我最後drop左M1。你應該認錯

世界真係細

你信佢啦

想多了。

點會呀 無朋友知我gay

幫你出櫃

求仔若渴

現充日

我160都冇

唔好 屋企人會趕我出街

但我認唔出你係邊個

呢度好多巴打好樂意收留你

佢9up，唔使咁認真

可能要賣身求收留

好confuse
咁玩人地架

呢到好多喜熊巴打

令大家失望姐

唔會嘅放心

其實我鍾意果位巴打有追呢個post 我先留言

竟然
佢有無留名

並沒有哦

我淨係知佢會睇到。

真係多CDROM

祝你好運

多謝各位

加油追佢啦

六相兄 有一種距離是十分遙遠
唔好再圍繞呢個話喇

好

感謝

唔使

哈哈

係咪我

180

邊有喎

Come on come on

你還有我呢親

開估
A: 依家既你生活好平順 冇咩野俾到你太多麻煩 令你覺得自己既生活欠缺D 野
呢個時候你好快D 去追夢 你要既唔係物質上既滿足 而係享受人生 快D去實現自己既夢想

B: 你太多包袱了 你依家綁手綁腳咁好難實現到自己的心願
很多野未做就諗現實點點點 然後你就縮沙
你去追夢時應該相信自己既直覺 努力D 啦

C: 你既夢想太多了 樣樣都想做 所以你應該確立目標 堅定地去完成一個夢想再搞其他 可能你依家既生活好多姿多彩 所以你可以盡力去體驗下先 遲下先去追夢都唔遲

D: 再行多一步你就可以完夢嫁啦 你個人好熱情 對自己既夢想已經有佐一段時間既累積 令你好清楚追夢條路係點行 依家你只要將熱情變成實際行動就可以完夢
相信自己既夢想啦 你會變得幸福嫁!!!

利申魚仔係簡C 既

我唔批准

無乜夢想

佢叫做夜空

會員#41432

唔制

唔到你反抗

完全唔準，我應該係b，但係我簡左c

冇理由嫁！

簡左c 好似唔多準

唔理
其實好耐之前已經交左

下個心理測驗做好d先

睇黎我都係唔係咁岩玩心理測驗 一睇答案就覺得好巴納姆

想知條問題係邊？

psychology is a science

我今晚諗過個
今次要準既！

好呀

其實我冇夢想係咪唔適合答呢題

我都覺得
但我睇完就算唔會擺心

A準咗
而我都努力緊

所以我一張都楝唔到

加油魚魚

b 準呀

做埋份lab report先

我會當八卦野睇同聽

btw
我嘅夢想就係享受人生

唉 成日覺得自己文科仔但走左去讀理科

我依加諗返起我好似小五小六就開始冇自信

想輕輕鬆鬆

我d數係屎係垃圾

我都想輕鬆人生

我係手速勁快 但理科手速無乜用 同數學勁差

唔比壓力自己就輕鬆嫁啦
不過係難嘅

食飽

我都想輕鬆 但生活迫人

眼訓添

都無辦法。

新人留名

喜熊

喜

有性就幸福

地方的小糖需要

我幫下你

Halo

男人煩惱
力不從心 如何自處

施主 請自刎

補腎

做運動

襯

屌你老母

從此世界和平

好波

寧願單身一世

地球又不再安寧

想攬熊

多謝飛天小女警！

新手一問 熊係點解？

蒞臨朋友聚會 欣賞到恩愛示範
你有人陪 我卻沒有份 一片平淡
好心問我 找不到男朋友 怎麼可習慣
尷尬地說 寧願將工作一天排到晚

多肉

有個新巴打係

雞雞

又踢爆

Pmed

嘩 依啲好吸引

pmed

識食

好有安全感

好撚攰

點解呀

好好攬

放工 比人OT o到盡 雖然我係等錢洗

想比佢攬

打機啦講咁多

做group project tue present

Mypenisblue

識返個

點樣

小S呀

成日都無圖

我差一個碎片先換到姑獲鳥

落街行下就見到
好多好多好多

想比人鞭

玩曬啲百鬼夜行佢

無囉

咩都無 究竟咪巴你係邊區

like this

幾正

好想met佢打佢

攬佢

抱起佢

屌佢

你？

對付佢

TVB1030都幾多好野

好想比你

大大力

估唔到你地鍾意呢類型

我都想要有傘劍既快感

好cute cute呀

呢個po好多人都鍾意

好快有 諗緊升姑姑定妖刀上六星先好

屌死我 屌死我 屌死我

升唔升小黑上五星好
我升緊夜叉 抵受唔到肌肉既引誘

妖刀好似有用d
魂十好似好有用
(我想知點過魂9 )

呢個樣好正 但係ig d 相

我都草緊外觀買酒呑外觀
肌肉

自控下

講還講。。。。

奶奶奶

我今日見到一間速遞公司嘅送貨員工，好正

好似好多寵都係輔助
兔仔同座敷係咪唔五星都得

小黑可以上五呀 我上左 幾好用
夜叉都可以一戰其實 幾大力

我都過唔到魂9
唔想用黑科技
妖刀 99%暴擊 死都升唔到嗰1%

我想講我無咁正姐。比唔上呢類

唔洗五星住啦 要五星我寧願升爺爺
你留俾姑姑上五啦
燈姐有啲人會用破勢 都幾大力下

似邊類

示意圖？？？

我隻燈好大力架

無圖

[/quote]

直線爆熊男友

丁左

射曬入去

好 fail 我都揀左 c
明明我無乜夢想

肥肉喎

熊叔叔

呢啲先正

又係熊狼之爭

你食返排骨啦

屌死佢地

new photo
very fit

呢d叔叔多數一仔？

係大波波呀

我嗰隻無咩力 係pvp先會用下吸人火

原來如此

你喜熊否？

here

六相兄 唔好再踢爆我

好啦 對唔住

六相兄 踢爆我好多次啦

你自爆左啦

唔洗

果位巴打仲未睇post

Cream巴give me your id

啲熊又走晒出黎
搵人趕番佢地入動物園唔該

趕得一個仲有千千萬萬個

唔好咁樣公然打情罵俏好喎
仲未睇未回應過？又常出現嘅？
唔通係...

居然係佢

毛毛東和一幕門

咁要杜絕放熊出黎個幾個 zoo keeper

毛毛死咗去邊

不錯

比人非法禁錮做性奴

5分 太mk

熊more

好矮睇落

又係腳腳話鐘意mk

佢條仔仲矮

明明我係鍾意毒毒

我係毒撚喎

好正

可以收返埋

咦 邊個鐘意mk同我出嚟

@小糖

Added

影全身咁有自信
利申：兩米二

利申 五米

幾得意

好正囉

左邊依type 純情鄰家男孩樣

眼大啲就好

算吧啦

似係被人上左都唔講果類怕羞仔

佢拍片都係比較內斂，亞洲人款

非熊

fit

內斂含蓄

重口味

今次測財富!
都係4選1!
A
B
C
D
今次準嫁啦!!!

C好有feel

乖仔樣真係

C

只係因為佢塊面好圓

b

AAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAAA

好想自己係呢類型

a

我唔會講我食親啲仔都係圓面的

減肥做乖仔啦

隨心喇

其實占卜要點樣揀卡

狼here

蒙頭

養到佢變熊

D
雖然c好大張好高清好吸引我目光

小糖啲口味

我都有睇佢地
佢地係情侶你話幾好
個鬼一定係零

有啲唔係ex

覺得會係 gentle 1 喎

諗唔到個鬼呻吟個樣

忠犬攻

咁你仲quote

對不起

罰你唔可以貼熊 要貼洪永城

呢隻好似食咗增高丸同做咗gym既大番薯

Sp

不如正太/毒毒

真心好唔得
全部都要蒙頭

唔見你貼

正太毒毒即係叫佢自貼

有無人可以同我飲番杯 唔太開心 好想飲醉

btw 點解七仔有ky賣

唉，唔叫人爆自己又係咁爆

用腳釣巴打

爆咩野

pmed
23 185 56 10 陽光大隻靚仔

正太都好呀
睇住啲正太打飛機片
臨射個下嘅害羞痛苦樣

留名跟進事態發展

肥嘅

咁都叫肥

睇膝頭就知肥啦
No bone 嘅

一路睇人鬧分手一路飲酒

呢d最多係腳粗少少

嚇死。諗起千與千尋某句說話

邊句？

隨心

但係我細細力已經摸到骨

c

成套戲得呢句記得

假想

185 56 應該得副排骨

加多左10k都係骨

自貼啦

185起瑪有70啦

係喎

我記得細個睇到我好心寒
好驚老豆老母會變豬

但係我178 都係得52
骨精 食唔肥

講得出80果啲都係喜熊

打錯

下 大隻佬都好重

太瘦

179 59

鍾意 slim

呢d 唔係slim 係thin

fuck me

66巴好渴

海嘯警報

Well educated 睇幾多似都係咁好笑

呀邊個講嘅巴大唔通係66

淫零 不了

咩巴大

單身咁耐 都係時候開墾下

仲有 自己無face pic
然後又話 face pic upon request
NPNC

add my tg and fun now

你好熟咁喎

巴打玩開 好熟

以前玩app 有好多人都係咁，覺得好好笑

話說 d app 好多人都無用tg 我自己又唔用line

依個又係第二大笑點

開個account咪得

唔中意用line down 都唔想down

依到最少有三對好例子

放相都識唔到
講起都好耐無響 應該係壞左

唔敢放相
btw 紅app的確唔好用

好嬲 琴日唔記得抽箱 冇左五年武器同人

下個更可愛

每日都有

計累積日數？

你地仲未訓

未，一齊傾啦

每日都有得抽

好啦

係

成日好憎自己個臭西格點解咁強勢
好羨慕人地好識嗲人
之前唔記得邊到睇到啲一仔話 零仔乜都唔需要識 識嗲人就夠

真係好QQ

有保留

太嗲唔鍾意
最緊要佢知自己想點

搞到食軟飯咁

拍拖就唔好識人啦
有咩事搵仔仔講
識朋友做咩一定要mb
依個根本唔可以做理由
試過，不了

男人老狗好難成日嗲

咁點解要拍拖
連關心，花時間了解你都唔肯

Maybe

我好明你講咩添

如果係我，你會俾我關心到煩，但會不停暗爽

得把口
你真係控制到咩
真係鍾意你嘅，根本有你就足夠

又係另一個我
一次夠了
對佢對自己都唔好呀

其實我唔清楚你講咩

咁識你前就識你唔可以阻止架喎

但有d野真係mb 先會明既
識完可以一齊食飯都好既

識到兩三個好夠架喇
其實三個都太多

有時唔係話唔捨得就可以拖落去架

我認為兩個人相處需要妥協
如果佢真係用呢句嚟壓我，咁大家關係只會差，唔會好。

一班 ex 都有屎俾你食
幾時先肯揀個好嘅

幫你出尋人啟事

其實
佢自己都打晒出黎
只係想有人推動做下一步

嗯

我平時都有貼下街招嫁啦

我同我個個會有common fd所以無咩所謂
如果係對方唔熟嘅食飯都會通知聲
我覺得朋友唔怕多，只要交都心就可以
對方生活圈子係點都係講個信字啫

加油呀
下個更可愛

係呀 我都覺得幾好

佢揀氹你講大話呢
你到時又軟又受落

我都覺得係
要揾個藍仔頭先

心已變

未能許下比他們好的承諾
但對你好的心卻未曾動搖

早抖啦各位

當佢以搵到個更好嘅為由提出同你分手
希望你做好準備 唔會太傷心啦

原來只是幻象

莊莊做咩

莊 做咩事

玩緊嘅朋友......

六巴 豆巴 原來warframe 唔suppor Mac

嘩琴日發左兩個夢
一個係 同朋友行街冇啦啦有個南亞裔男人企我隔黎
我示意我個fd行快啲
跟住綠燈過馬路陣條友冇啦啦捉住我想推我出馬路咁
跟住我驚得濟嗌左句唔知咩就醒左

唔明啲人係點扑野 除哂衫唔覺得好怕醜嫁咩

點解怕羞

我好厚面皮

點解唔怕羞
同個人肉帛相見

用mac 打機
開機前轉系統是常式吧

做多左就唔怕羞

我好少經驗
利申 性冷感

雀都撚埋有咩好怕

我未做過 唔知感覺係點

壹週cap一cap圖就乜都無啦

又話條仔扑野話你面紅

六相話..

臨瞓唱返句歌

咁第一次撚雀呢

怕羞還怕羞
情到濃時你唔會無唔想除個種feel
你大咗真係有就明嫁啦

你鍾意另一個既

未撚都錫到濕晒
你唔會諗怕醜

咁早起都係因為要屙大
尋日肚屙到依家
完未呢

又唔好急住要
一陣惹到啲唔知咩病你就...

冇諗過急住要

小糖拍拖係咪真係會變怨婦

點解

魚巴

次次熄燈做。都唔知點解會知我面紅

成晚無瞓過。瞓唔到

因為你有潮熱

利申唔識叫
連射都少叫
一定要叫咩？

潮熱 更年期

開荒牛

好想知自己英文係咩程度
有冇中三

唔緊要啦

我要同閃閃打機呀

問閃光

廢事煩

我比同學話我得中三

腳巴都係中學生咩 ？ 我D記憶睇黎有待改進

acnemurakami@gmail.com
密碼... 我要諗下

我係中學生

唔係喎 你要drive 喎

You go to school by bus

上面個唔得就用呢個

冇warframe玩

大學生

閃光兄 英文好勁？

得閒同你玩下ps4
但我應該得10lv

草莓牛奶

又係粉紅

個杯搞到杯野好cheap

因為粉紅我先飲

Why don't you just lay your hands on me
Give me what I need
Easy~

過得去啦

跟餐8蚊杯算係咁啦

覺得自己好似好衰
有返兼職都食屋企拎屋企野食返工食

有無咁鍾意

唔係呀

好衰咩 我都日日返屋企食飯

我好似不停拎資源去滿足自己
但無貢獻

咁就星期日

我覺得唔做壞事已經係一種貢獻

um... 睇住佢心情都靚d
雖然都無差過

你做兼職姐 又唔係搵好多錢

開心莊

點解有仆街professor 可以係exam period 完之前要interview 下個sem既TA

未撚考完試呀

同佢講
好彩我無咁嘅野

cute cute

如果有人比我打我會更開心

唔知呀
我覺自己可以做得唔夠好姐
對依個家

成日睇ig

我打你ok

呀呀呀呀呀呀呀呀呀

你仲有幾十年工要返 急不在一時啦

我都唔係好高 mastery level 我諗得 8

你仲有未來嘅時間

屌我係話件新手甲得10lv

都得

欲求不滿莊

我無PS4

睇緊 Agent of Shield

好睇

買啦

When you feel lost then I'll reach out
To guide you home with me lighthouse

哦

一齊玩
R6 DS3 warframe GTA

add tg

真新手

淫莊

好想英文靚 不過自己讀書屎

好似m記奶昔

如果份糧養唔到自己都唔想食屋企

屌 個英文解傑出的就傑出的啦
乜撚野in a surprising way

乜唔係養唔到自己先要食屋企咩

我唔會講我自己都有21 mastery 架

Hong Kong 7的運動員好正
好想比佢地瘋狂tackle

圖呢

自己開電視睇啦

我讀書都好屎

咁高

成班淫零

做咩叫我

係班運動員係零

大隻零

大隻零好無

D大隻仔可唔可以做曬1

輪住玩我

你都睇緊？

無，係床到玩電話

唔得，一係你屌佢地，一係無

點解要咁做 我成日覺得有咁嘅諗法嘅人好自私

三哥

係in blissful ignorance 定blissful ignorance

前者

準備食

屌我想識仔

好出奇咩

I am in blissful ignorance about 乜乜乜

咁認真

應該係I was 打錯

好悶

I am blissfully ignorant of 乜乜乜得唔得呀？？

搵野做

無野做

有左仔就無朋友

咁咪揾仔玩

下

【狂賀】滴蠟欺凌 港大23學生遭處分

LIHKG @ Android

爽

好熱呀今日

比人滴蠟爽？

router再退一步 係房要用hotspot先上到網
data plan 呢到好貴架

嘩點解啲人約炮都敢無套

刺激感

有病最刺激

唔係掛

如果可以搬香港既上網過黎就好 呢到4GB 要三舊幾港紙

諗起都興奮

你feel唔feel到我啊

不安

非常不安

換果間野啦

管理員呢 樓上咁樣都冇人理

會答唔想FEEL 到

外國D 上網真係世界級

[統計] 有幾多男仔去完廁所痾尿會用紙巾印一印

連登仔好乾淨

開估了!
A: 除佐工作之外你應該有自己既興趣 你好有才華 應該諗下點樣將自己既興趣變做副業

B: 你好岩多方面投資 你好清楚點揾錢 你既投資運都唔差 你可以試下投資

C: 你鳩洗錢得好緊要 你成日會同自己講自己咁辛苦應該慰勞下自己 要好好計劃下點洗錢 記得存下錢

D: 你社交技巧好叻 你應該用呢點去幫你揾錢 你既人緣會幫到你工作上既野 可以考慮同FD 合作 你亦都好易經FD 得到揾銀機會

希望中啦

果幾張圖係咩話

絕交啦閃閃

原本都冇咩野 唔知點解呢幾個月愈來愈差

我係唔記得左姐 我記得D有個 BB仔咁架

個BB 呢屌你老母
你撞鬼呀?!
絕交呀

呵呵呵呵呵呵呵 啱啱我同老母講電話 唉
魚魚

我屋企有可能年尾抽到公屋
如果係我就未必可以住愛人對面 仲可能分到好遠

啲人比人處分好撚爽

唔怕啦
約出去見咪得囉
出街仲多野玩啦

香港啲公屋？

而我看不出有處分

好似都唔準
我揀d但我毒撚黎社交技巧唔叻 我仲要內向

但你之前好似話自己係學校OK 多FD
你D FD都會揾你傾心事嫁喎

係咪認錯人呀
我唔同人講心事 都冇人同我講心事
唔算多fd但算平易近人冇乜人話唔鐘意我咁囉

內幕消息？

唔記得了

A: 除佐工作之外你應該有自己既興趣 你好有才華 應該諗下點樣將自己既興趣變做副業

我冇工作又冇興趣.......才華?.......

原來係ST JOHN 仔仔
好撚正

點解係咁

找卡數比多咗一百蚊

B: 你好岩多方面投資 你好清楚點揾錢 你既投資運都唔差 你可以試下投資

我唔清楚點揾錢

C: 你鳩洗錢得好緊要 你成日會同自己講自己咁辛苦應該慰勞下自己 要好好計劃下點洗錢 記得存下錢

我唔鳩洗錢 儲到小小

D: 你社交技巧好叻 你應該用呢點去幫你揾錢 你既人緣會幫到你工作上既野 可以考慮同FD 合作 你亦都好易經FD 得到揾銀機會

我完全冇社交